如果真係有聽劉細良講，就唔會咁多人被拉同告暴動

元朗之後佢好嬲，但佢一路都係和理非叫大家唔好留唔好衝。

都唔知佢講，當日連登好多人都咁講
大家都睇到形勢對前線好不利先咁講

唔止*

不分化，各有各做。

我屌你老母啦

佢講既野係意見 未必要跟。

打手仲出黎抽水 講少句嘢喇 屌你老母

我預見 未來會繼承上街
義士黎 唔係comdom
一停左就無淡忘

仲有 5/8罷工啊屌曬大家老母
義士分分鐘幾年 你地一日咋

打手縮埋一邊啦

躝啦

3毛負皮上一頁

聽佢呢條柒頭仲死多兩錢重

呢度唔係城寨，走啦

727前明明勁吹和理非 唉

想屈咩呀又？

我又唔係咁睇喎其實係最後尾暴力事件係因為清場嗰時先至發生

事後孔明式分化 , 死都唔驚會驚拉驚告暴動 ?

我地一定要睇下可以點幫義士

同一時間 要諗下下一步點做

咪撚再盲目吹奏劉細良
成班義士612,71攻立會

佢呢種社會學家呢，唯一合適既就係當事發生左以後去分析點解
再做下專業資料搜集，講下背景就可以
指點江山唔需要

咪撚再盲目吹奏劉細良

元朗有無入村呀 上環有無衝中聯辦呀

識你老鼠咩 劉細良

呢條友做鳩劉細良，唔洗理佢

如你老母！

有聽細良講627 628就唔會有衝突 冇人被拉
同埋626連登好多POST勁吹和理非

直頭聽黑警講唔好出街更加冇事

黑警>細良>>>>>連登仔